土地小組抽起粉嶺高球場議程 委員：若不收回地皮 請向劏房戶解釋

原訂明天開會的土地供應專責小組，應討論涉及粉嶺高球場土地的事宜，但據今天發出議程所見，並沒列出這項目。有委員表示極度失望，認為政府應拿出勇氣來解決問題。

小組原定本月16日開會商議相關事宜，但此前突然取消當天會議，指當局要收集及提供更多資料，押後到明天再開會續議，而明天原本已是總結小組相關建議的會議日期。惟有委員今天收到議程時，卻未見這項目。

委員馮成章對政府一再延遲討論高球會地皮問題，表示極度失望，「若政府決心讓高球會續約，便請公開向社會交代理由，向劏房戶解釋，為何要讓人打高球而不收回土地發展；若決心用高球會地皮，便應早點跟高球會說明，他們只能做到2020年。」馮認為，政府應拿起勇氣解決問題，非一味拖延。

佔地170公頃的粉嶺高球場，租約將於2020年到期。《明報》早前報道，政府有意採用「暫緩安排」方式，讓香港高爾夫球會暫時繼續租用，直至土地供應和契約政策檢討有定論為止。有消息指，高球場可能因此獲續約至2023年。

高球場唔搞得

唔敢搞 d 有錢佬